(天助我也) 連個天都想拜登凍蒜

唔駛再辯論、
又唔駛搞拉票、
直接投票
今次拜登贏撚硬了

凍親就有你份

唔洗旨意

拜登如有神助
掂過碌啫

拜燈必勝

未必贏到